{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048827",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 솔방울펜션"
    },
    "text": "こんにちは。今、松ぼっくりペンションです。 松ぼっくりペンションは鬱蒼とした青い松林の谷間に位置しています。 本館と新館には伝統的なヨーロッパ式構造で建築された様々な客室が用意されています。 ペンション周辺にはキャンプ場、シャワー場、バーベキュー場など様々な野外付帯施設があり、リラックスできます。 松ぼっくりペンションは雪岳山の趣が感じられる場所で、広い敷地と静かな環境で休息を楽しめます。 また、多くのお客様から好評を得ており、位置が渓谷のそばに自然を感じることができ、清潔で管理が行き届いています。 オーナーの親切さと思いやりも印象的でした。 ただし、松の香り部屋は屋根裏部屋で背が高い方は不便かもしれません。 また、麟蹄ソルバンウルペンションは家族と一緒に楽しい思い出を作ることができるキャンプ場でもあります。 宿内では禁煙が行われ、バーベキュー場は別途ご利用いただけます。 駐車は可能であり、ペンションは渓谷に隣接しています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "松ぼっくりペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "松ぼっくりペンションは鬱蒼とした青い松林の谷間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりペンションの客室はどのように建築されていますか？",
            "answer": "松ぼっくりペンションの本館と新館には伝統的なヨーロッパ式構造で建築された様々な客室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "松ぼっくりペンション周辺にはキャンプ場、シャワー場、バーベキュー場など様々な野外付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "松ぼっくりペンションは雪岳山の趣が感じられる場所で、広い敷地と静かな環境で休息を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりペンションはどのような評判を得ていますか？",
            "answer": "松ぼっくりペンションは多くのお客様から好評を得ており、位置が渓谷のそばに自然を感じることができ、清潔で管理が行き届いています。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりペンションのオーナーはどのような人ですか？",
            "answer": "松ぼっくりペンションのオーナーは親切さと思いやりが印象的な方です。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりペンションの松の香り部屋はどのような部屋ですか？",
            "answer": "松ぼっくりペンションの松の香り部屋は屋根裏部屋で、背が高い方には少し不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "麟蹄ソルバンウルペンションは何ができるキャンプ場ですか？",
            "answer": "麟蹄ソルバンウルペンションは家族と一緒に楽しい思い出を作ることができるキャンプ場でもあります。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、松ぼっくりペンションでは禁煙が行われています。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりペンションのバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、松ぼっくりペンションのバーベキュー場は別途ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、松ぼっくりペンションでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりペンションは渓谷に隣接していますか？",
            "answer": "はい、松ぼっくりペンションは渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 571
    }
}